2018年大家覺得會通過啲咩議案

廿三條係膽啦

將一國兩制改為一國一制

立法會議員由支共委任

單程證每日配額由150名增加至1000名
內地來港新移民獲優先編配公營房屋
香港官方文字廢除繁體及英文，由簡體取代
官方語言由普通話取代英語及廣東話

廢老好波
廢中好波
港豬好波

港奴們，聽朝準時翻工啦

廢除直選

禁晒所有泛民政黨

無得拉布，泛民已成垃圾，可以保留黎做花樽

一大部份支那國既惡法

我激進啲
我投廢除立法會

拆除邊境

廢除港幣
全面實施左軑車+右上左落
繁體字不合法法
飲食業加工限度大幅度放寬
自殺要死者賠錢等等

反間諜法

正式開展群眾鬥群眾

所有